用緊恆生green banking

用咗半年，頭三年免費唔使最低存款，咁但係過咗三年之後會點？